<resources>
    <string name="app_name">GreenTrack</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="about_us">绿轨团队：\n吴逸姝：项目总监\n李思虹：产品设计 \n张孜铭：运营维护 \n陈&#8195;菁：业务执行 \n田建辉：财务规划 \n王&#8195;宁：技术开发</string>
    <string name="help">操作介绍：\n1、登录绿轨\n2、将外卖打包盒送去回收点\n3、对外卖盒拍照上传\n4、上传成功，正确识别即可获得积分\n5、但是当日获取积分次数不能超过三次，每次间隔两小时\n6、积分可以到兑换页面换取想要的礼品和优惠券</string>
    <string name="xianzhung">科技改变了人类的生活方式、让人类生活更便捷的时候，随着外卖市场的扩大，一次性塑料的使用量也在激增。据行业统计，各大网络订餐平台完成一天订餐量需要4000万个餐盒(一年146亿个餐盒)，中国塑料加工工业协会副理事长马占峰表示：“中国的钢材产量已经超过了7亿吨，中国塑料的消费量是1亿吨。如果从体积上算，它们两个体积是等同的。”可见外带餐盒的数量巨大。 如此多的塑料正在被使用，而人类对塑料的处理能力却捉襟见肘。外带餐盒难以被处理的原因主要为以下几点：一次性塑料餐具材料来源和组成太复杂，不利于回收；中餐的特点是高温多油多酸，一次性塑料餐饮具回收清理的成本太高；一次性塑料餐饮具比较轻薄，回收利用价值太低；很多一次性餐饮具的颜色和印刷，也造成难以被回收。因为这些原因，目前国内对外带餐盒基本没有采取有效措施，但是其对环境造成的影响是你我皆知的，因此，解决外卖垃圾问题刻不容缓。</string>
    <string name="su_liao">用塑料制成的一次性餐盒主要有PP聚丙烯和PS聚苯乙烯两种，均无毒牲，无味无嗅；</string>
    <string name="zhi_ban">纸板快餐盒是以300-350克的漂白硫酸盐木浆纸板为原料，通过类似钣加工的冲压成型工艺进行模切黏合或模切压制、定型等工序制成。为防止其渗油或渗水，要在其表面淋膜或施用化学助剂。在生产与使用过程中对人体是无毒、无副作用的。但对于纸板的质量要求较高，随之成本也提高。</string>
    <string name="dian_fen">以淀粉为原料的可食用型快餐盒，顾名思义，它是以淀粉类植物为原料，加入膳食纤维和其他可食用类助剂经搅拌捏合而成，它采用生物复配、聚糖交联、钙离子螯合等技术精制而成，使用温度是 -10度至+120度，所以特别适合盛装热饭热菜，可在微波炉里加热，更可放入冰箱冷藏使用</string>
    <string name="zhi_jiang">将木纸浆或芦苇、蔗渣、麦秸、稻草等一年生草本植物纤维纸浆经碎浆和净化，加入适量无毒化学助剂，成型、干燥、整型、定型、切边、消毒制成。产品的美观性并不高，同时也会增加废水的污染。</string>
    <string name="zhi_wu">在环保优势上，植物纤维餐盒具有明显的优势，它是以稻草、稻谷壳、甘蔗渣等提取的植物纤维作为原料，加入成型剂、黏合剂、耐水剂等助剂搅拌通过成型机成型，加以干燥、整形、消毒等后期加工而成。这些农业的下脚料可成为工业原料，有助于农业资源的综合利用。</string>
    <string name="ke_jiang_suliao">此类餐盒的制造原料是可降解塑料，所谓可降解塑料就是在塑料的生产过程中加入一定量的添加剂，如光敏剂、淀粉等原料，这样，可降解塑料制品在使用完，并废弃在大自然中暴露三个月后，可由完整的形状分解成碎片，因而改善了环境。</string>
    <string name="sheng_wu">生物全降解餐盒是一种比较先进的环保产品。它以淀粉为主要原料，加入一年生长期植物纤维粉和特殊的添加剂，经过化学和物理方法处理制成生物全降解快餐盒。由于淀粉是一种可生物降解天然高分子，在微生物的作用下分解为葡萄糖，最后分解为水和二氧化碳。此外，与其共混的材料也是全降解材料，因此可以说它对环境没有任何影响。生产原料淀粉的主要来源，可以是玉米、土豆、红薯、木薯等一年生长期植物。自然，生物全降解生产原料大部分是粮食作物，对环境无任何污染可完全代替泡沫餐盒。</string>
    <string name="yinhuan">从起初的发泡型到可降解型，一次性发泡餐盒广为使用量有增无减。上班族、学生是使用一次性餐盒的主要人群，记者了解到，大部分人都知道一次性餐盒不管是从卫生角度还是环保角度都存在着诸多争议，然而就是贪图其方便，才会一直使用。天津商业大学机械工程学院包装工程系郭玉花副教授提醒您，现今市面上的一次性餐盒并不是全都符合国家标准，长期使用不合格的餐盒是会对身体带来不良影响的，自备饭盒才是首选。ps:或者使用绿轨</string>
</resources>
